Mr. Wally話今日唔去旺角

公民袋

只為香港人快樂而唱歌？
你畀條街靜啲 我重快樂呀 屌你老母

覺得好低質, 見親佢心諗收嗲啦

班大媽高質過呢條傻鳩啦

wfc
肯走未？

佢唔算嘈既同埋佢冇定地點，滋擾唔算大既

佢已經好耐冇去旺角
殺街前已經冇去

放過人啦

澄清 # 你邊位呀 死開啦

不嬲都對呢條友反感
唱歌又唔係好聽 （好聽一早紅左啦）
又唔高又唔靚仔
點解都仲有一堆聽眾

六日子唔好黎玩膠ok

前幾日先見佢係青衣城個天橋到唱

希你老母歡樂咩， 走啦乞衣

咪又係揾食

因為有政治同呢條友拉上關係，咪有班傻鳩盲撐羅
如果呢條友一早講政治唔關佢事，有撚人理佢

返去你個強國喇，唔好再過黎

請問你邊位

佢心諗去過咁多地方呃飯食 日本人都唔理佢
係得香港人會鐘意

走啦死乞兒

打粵文先啦, 屌
畀台灣撚睇架?

呢個好大機會係佢既翻譯打既

個翻譯好煩膠

個次公司有function想搵Mr Wally 唱歌
我自己都玩音樂 開咗個市價畀佢
個翻譯係咁叫我提高個價等佢都有水濕腳
話到時候一定要有個翻譯係度

我屌 我叫佢黎唱歌咋 唔係叫佢黎傾計呀

條女講野既思維打一篇台灣字出黎我不意外

佢唔係扮 Wally 根本無人留意
攞咗Wally 名氣去搵食
都幾厚顏無恥

唔該同支那大媽一齊消失

我討厭政治

之前好似有巴打話busking俾佢踢amp？
呢個wally唱嚟唱去個幾首歌又唔係好聽

最近經常夜晚係青衣城門囗見佢行乞

發夢聽到係佢俾個idea俾公民袋，再記招臨時甩底

第一 佢整撚臭wally 個名
以家搞到我見到wally 好撚反感
第二 你估你真係明星咩屌 我話撚知你去墳場唱阿

依家成日走黎青衣

聽過佢遲黎仲趕其他走，同班大媽冇乜分別

佢真係below avg.
睇過日本busker就知人地係登台level, 真係會忍唔住停留聽. 佢, 不了.

明賺錢成日又呢又路, 煩唔煩.

台北信義區都高質過佢多多聲..

好憎佢
成日講到自己好好咁
好嘔心
咪又係為錢

為錢無問題 但唔該唔好攞香港人做橋
講咩帶俾香港人快樂
人唔笑狗都吠

當年佢出黎唱又話自己俾人偷錢定跌左銀包無錢返日本先唱
宜家唱到身份證都拎埋都未夠錢買機票
鬼咩,一有人屌佢D香港賤民就會用支那呀嬸仲肉酸黎幫佢開脫

小弟起日本既深夜時段睇過唔少街頭演唱,
好大部份既男表演者, 都有固定既少女粉絲團
仲有自己既歌曲同CALL
不過大部份既男表演者, 都係EXILE or 牛郎果類既樣, 有D真係靚仔過現役歌手

所以Mr. Wally唔返日本唱係有佢原因

聽陳健康都唔聽佢啦
垃撚圾又唔識廣東話

嚟咗咁撚耐都唔識廣東話
當香港人狗都不如
仲要請人翻譯

如果佢唔係有日本光環，根本咩都唔係，返日本唔好話唱歌搵食，屎都冇得食。

同政治無關係 好清高哦

佢個陰陽屎忽鬼朋友健吾又話你班港豬唔配有wally架啦

拿唔係話幫佢，但佢宜家係拎WORKING HOLIDAY簽證過黎WO

講緊當年單野

「宜家唱到身份證都拎埋都未夠錢買機票」???

港豬不配擁有mr Wally

who

傾唔岩價

日本當紅巨星 因政治理由比中共封殺

日本乞衣扮歌手

其實我覺得依條友好撚煩

其實點解香蕉奶就比人屌
佢就比人吹捧

牙奶仲靚仔過佢
唱歌一樣咁普通

識打中文既

其實佢地做既野一鳩樣 又係地霸

冇高底質之分 兩邊行人路已經多人 條友下下係正中間封撚埋條路 真係仲阻撚過 d 大媽

邊撚個嚟？

香蕉奶之類

有無比版權費Wally?

香港人最鍾意踩香況人捧外國人
事實上香蕉奶同佢都係垃圾

香蕉奶衰心急 想一步到位 整個篤數眾籌身敗名裂
如果唔係佢仲打正旗號用雨傘運動領袖搵緊錢

認真 唔難聽 不過太大聲同太阻街

香港人黎？ 唔係日本人咩

日本人有光環
試下我着到老夫子咁去拉二胡唱歌有冇咁多人撐

中國人（含香港人）就系衰急功近利